縱橫遊 (8069) 跌超過八成

準備變0?

係咪財政出現問題

縱橫遊：即使僅10人報本地遊團，也會「蝕著出發」

8字頭妖股來趺8成正常啦

咁奶共一定有呀爺撐
唔怕 係機會買！

如果真係一跌即買0.44而家都升9%
妖還妖，
睇你夠唔夠膽賻